極端勇武。最終審判

有興趣留個字。統計下有幾多人。將會開谷。

唔想再拖。一決紫禁之顛

希望可以有個50人小隊

點信你

自己決定

大家吾需要信大家。不過目的只得一個。入得黎玩你要預左

極端勇武就單拖啦
人多手腳亂。

圍村仔都攪唔掂同人講同警察對抗？食下腦啦.

樓主講啲嘢好古怪，大家小心，block咗先。